大陸有冇逆權侵佔？

如果大陸有間屋一直冇理過冇收租
間屋會唔會變咗係人地？

有理有收租都可以變人地

大陸有私有產權既咩？

睇下邊個座山大啲

大陸只有官權侵佔

點解我搵唔到大陸有依條法例

大陸做野跟法例既咩

大陸講法例做乜鳩

聽聞過有咁既案例

參考下

問緊中國，你比香港法例有咩參考作用

點會有
支那係一個依法治國嘅國家

攞香港嘅法律斬大陸嘅官